全民豬嘴可以點實行？

例如型號 罐之類

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

聽講 要時時換,罐

2091 大量

斷貨喇屌你

用唔防催淚彈但防病毒價$親民可重用果D
例如 3M 7093 P100
拉左都有得駁，唔係威示係返工返學

但未諗到點實行，因為po po 唔識你帶果舊係咩實鳩拉

可重用？

防到的
不過效果無6092X好

平ar ma

首先區區都要有大量現貨乜人都買到
仲要唔貴

呢樣已經門檻好高

7093防水濺先正

膠盒，filter 係入面。只要唔開case入面冇living cells就可以封印病毒唔會replicate,掉果陣連膠合掉

姐係用到難呼吸先換都得？

7093 同7093B邊隻好？

B好似防埋唔知乜HF
應該用唔到，無謂浪費錢

但B係最便宜

首先, 要買到豬嘴

因為呢個係工業惡劣環境用40小時或30日。個賣點係breathable，所以好難估計呼吸難左唔難左，同埋 light, reusable, durable, water resistant, 風琴式filter, P100 裏面表面最難磨損最襟呢個。襟即係冇咁易破壞佢個防禦功能，又可以抹。

咁樣我可能攪錯另一隻黃色label
對返個catalog先

C最貴

豬嘴要重用，未必洗得乾淨 end

哦
有B係bulk packs
即係佢拆散再賣俾你，所以平D

我都想搭單買

區區有大量賣係個難度。P100 粉紅餅易買但不能重用，相對長遠成本貴，要諗

美森都好似俾人搶到加價
後悔只係買左豬嘴set，無再訂多十幾個7093

工業安全舖初七開，可以問下

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

工業安全舖初七開可以問下。Amazon都有，不過唔之香港海關緊唔緊張，雖然緊張係on9嘅，因為呢個唔防催淚煙

其實我想用膠蓋封住一邊filter接口
下下換一對好快破產

有興趣

呢個係要處理，但係買唔到surgical masks, 唯有用豬咀代替之後徹底消毒，好以近視眼鏡同我一齊出街之後要抹番咁上下

我都係預佢頂最後防線，著草時用
未到目的地都唔撚除

俾人洗腦到帶豬咀=犯法
港豬

你比錢

因實P100都已經叫做“防”😂
CS主要係P100隔咗大部分

因其實P100都已經叫做“防”😂
CS主要係P100隔咗大部分

每次用完要扔一個豬嘴, 邊有咁多存貨？

有埋圖同組合應該更多人肯入手

買到口罩梗好啦，用豬咀貪抹咩，我得番幾呀個口罩，用哂一係戴豬咀出去搏拉，一係全裸搏死

咁冇辦法，呢個已經好唔防，即係聽聞呢個前線唔夠用 (聽番黎fc唔到)，咁都要扣就真係笠Cool 5L 做天龍人